\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{book}

\usepackage{localfmt}
\usepackage{localshortcuts}

%-------------------------------------------------------------%

% Это нужно раскомментировать, чтобы после каждой задачи по
% программированию добавлялось разбор решения и пример кода.
\def\withsolution{1}

\def\withgrading{1}

% \usepackage{draftwatermark}
% \SetWatermarkScale{4}
% \SetWatermarkLightness{0.9}

\begin{document}

\input{titlepage}

\setcounter{tocdepth}{1}
\tableofcontents

\input{track_intro}

\input{1st_tour}
\input{2nd_tour}
\input{final}

\end{document}